Groep 23

Céline Janssens 
& 
Manou Ramboer

Opleidingsonderdeel: Web Design IV

Academiejaar: 2016-17

Opleiding: Bachelor in de grafische en digitale media

Afstudeerrichting: Crossmedia-Ontwerp

Opleidingsinstelling: Arteveldehogeschool

Project MC sports

(Wegens vastlopen van origineel project noemt het nieuwe project TEST)
